「連燈力」基金成立首天 即現大趺市!!

可見一眾師兄能力可影響世界股市

本基金主席決定搵靚位放哂全倉 只玩「連燈力」，不排除注資

連燈力成本 1018.1USD
現正持有 4股FUTU 2股GLD

Post 1

Post 2

痴撚根, 嚇到我想止蝕清倉了

支持樓豬

攪笑post 留名

支持
睇人賭錢都好開心

call爆佢